生日禮物送bodycheck

嚟緊阿爸同細佬都係一月生日
諗極都唔知送咩好 頭都爆
有朋友話每人送份bodycheck都唔錯，又實用又貼心
但市面上選擇太多 唔識擇
有無巴絲打有好嘅推介

利申：爸50歲，細佬25歲，每人筆值around $2500

送你鐘好過啦垃圾

保險狗？

認真post 俾下意見各位

卓健都諗得過呀wing巴

唔爭氣笑左